[求救] 邊一個選擇比較好

[幫人問]

有2個機會，唔知揀邊個好

1. 世界500強公司，做1年graduate trainee (1年後可能冇得留低)，同自己讀個科係兩個方向。

2. 香港中型公司，係業界都算出名，做返自己讀個科嘅嘢。

條友想做返自己個科嘅嘢，但係又想係大公司體驗下，決定唔到

m記？

人工 福利 興趣？

唔係

第一間18k 福利一般 冇太大興趣

第二間低啲 福利好少少 有啲興趣

我諗佢係貪第一間係大公司先想做 同埋間公司都dum本train人

世界500強公司

1啦
又大公司又好PAY啲
完CONTRACT拎住GT個名都容易搵工

邊行你想長遠發展就做嗰行啦

1
MNC大公司喺cv無論第時移民又好，留喺香港轉工都好前景都好啲

同意